• Alterações na interface do usuário
• Preferências: nova interface de usuário para Smartphone, Tablet (menu fixo)
• Preferências: configurações da TV (bordas)
• Preferências: tamanhos de fonte (5..11)
• Contato: Github
• +1 Youtuber (este canal)
